{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040514",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 밤하늘글램핑&펜션"
    },
    "text": "ピクニック感性バーベキューハウスにはテントごとにトイレ、シャワー設備、キッチンが提供されます。 個人衛生用品は客室人数の費用で決済され、追加人数は当日現地にて決済されます。 ピクニックルームは当日利用及び宿泊は不可能ですが、愛犬と一緒にご利用いただけます。 基準人数は2人であり、追加人数ごとに5,000ウォンを当日現地にて決済します。 食べ物や炭、グリルは提供されておらず、現場で購入できます。 3時間利用券も販売されており、入室は15:00から、退室は11:00までです。 送迎は提供されておらず、バーベキュー炭とグリルは当日現地にて決済されます。 乳幼児も含まれる人数には追加料金が発生する場合があります。 乳幼児36ヶ月未満は無料です。 小型犬10kg以下のみ同伴可能で、ペットは1匹当たり10,000ウォンを現場で決済することができます。 最大2匹まで入室可能です。 送迎は提供されておらず、北極星6号から10号の客室でのみ入室できます。 温風器、電気毛布、一酸化炭素検出器が備えられており、電子レンジは管理棟で使用できます。 売店では様々な商品を販売していますが、最大人数を超えることはできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ピクニック感性バーベキューハウスにはどのような設備が提供されますか？",
            "answer": "ピクニック感性バーベキューハウスには、テントごとにトイレ、シャワー設備、キッチンが提供されます。"
        },
        {
            "question": "個人衛生用品の費用はどのように決済されますか？",
            "answer": "個人衛生用品の費用は、宿泊人数によって決済され、追加人数は当日現地で決済されます。"
        },
        {
            "question": "ピクニックルームは利用や宿泊が可能ですか？",
            "answer": "ピクニックルームは当日利用や宿泊は不可能ですが、愛犬と一緒に利用することができます。"
        },
        {
            "question": "基準人数は何人ですか？追加人数には追加料金が必要ですか？",
            "answer": "基準人数は2人であり、追加人数ごとに5,000ウォンを当日現地で決済します。"
        },
        {
            "question": "食べ物や炭、グリルは提供されますか？",
            "answer": "食べ物や炭、グリルは提供されず、現場で購入することができます。"
        },
        {
            "question": "3時間利用券を購入することはできますか？利用時間はどのようになりますか？",
            "answer": "3時間利用券は購入することができ、入室は15:00から、退室は11:00までです。"
        },
        {
            "question": "送迎は提供されますか？バーベキュー炭とグリルの料金はいつ決済されますか？",
            "answer": "送迎は提供されず、バーベキュー炭とグリルの料金は当日現地で決済されます。"
        },
        {
            "question": "乳幼児も含まれる人数には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "乳幼児も含まれる人数によっては追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "小型犬の同伴は可能ですか？ペットには追加料金が必要ですか？",
            "answer": "小型犬10kg以下の同伴は可能で、ペットごとに10,000ウォンを現場で決済することができます。最大2匹まで入室可能です。"
        },
        {
            "question": "送迎は提供されますか？どの客室で入室できますか？",
            "answer": "送迎は提供されず、北極星6号から10号の客室でのみ入室できます。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "温風器、電気毛布、一酸化炭素検出器が備えられており、電子レンジは管理棟で使用できます。"
        },
        {
            "question": "売店では何を販売していますか？",
            "answer": "売店では様々な商品を販売していますが、最大人数を超えることはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 370,
        "QA": 577
    }
}